紅磡黃埔中午巨響的疑問

小弟搬咗黎半年。
每日都喺中午11點半至12點左右聽到（ 疑似海嗰邊傳黎 ）一聲bomb巨響

一開始仲以為係乜嘢爆炸
但又冇黑煙
而且大約每日都會響一次
小弟想外出原因 所以向各位求助

唔好出
好危險

怡和午炮??

o yes! thank u !